科大OCAMP..好撚正

Un爆佢

咩雞先有時間拎

好提子

好淫

推上報 睇佢點見人

好想一齊玩

屌認真，點解我ocamp個陣無呢D game玩？？

科大黎講算係咁嫁啦
屌你真係沙漠黎

呢啲女唔要都擺啦,拎嚟當飛機杯就得

點解唔係女坐係度， 條仔un ....

咁係un既過程， 咪可以享受波推

係ocamp接受特訓
上戰場就自已識UN

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

職場制勝

俾咁多錢黎 ocamp ，梗係要玩返 d 咸濕game 啦！

男就話入ocamp抽水

女呢?

00後有U live你呢？

hall o 係咁上下

吸收下經驗

扯咗

好想比錢去讀多個degree

身體自主

點解早幾年冇呢d架

一直都有

邊套戲黎

竊聽風雲

google圖片 朱慧敏 竊聽風雲

好撚無聊玩咁多年都係呢D，不如O CAMP明玩自由配對算啦屌!

見到d四眼仔是得咁開心就唔開胃😂

4眼毒撚 大戰淫蕩豬扒

聞腳都聞死佢

我要第3張相條女 咪撚同我爭

摩牙

冰川？

點用啲仔唔從後揸波?

冰川贏晒

乜科大咁淫架
又淫照流出又ocamp 淫game

冰川雞翼歌

科大今年貢出位
不愧係三大

D 仔好樣衰

推上報

流出圖終於出現了

Ust不嬲ocamp都玩得癲架啦
唔係冇聽過佢地take底褲嘛
呢啲輕鬆啦

咁都叫正
連登仔係咪掂下隻手仔都已經漏精

冰川!

D女人cheap到

想知多啲

冰川呢期最威。
By the way, 小學雞未見過呢d嘢大驚小怪

lm

竊聽

臭雞 不知羞恥

同大陸接軌,未來棟樑

唔明Ｄ男仔點俾條女去ocamp

臭雞

哇 打左飛機。。。

雞要俾錢，ocamp女唔駛，男友勸唔好去仲要屌男友思想淫亂

係街見親啲ocamp全部都係四眼毒撚加幾個豬閪

得啦打J啦你

而家供個女入大學同推佢去做雞冇分別，佢地父母就慘

女的都是免費雞

去過ocamp既女娶唔過
去到比人又摸又un又揸

Private 喎

engiene o camp 係咪都玩呢d

d女正撚到

屎眼

Bingo

HALL O係咁上下啦

又盲反ocamp
個個都係真心想對學校有歸屬感先參加ocamp
絕對唔係為咗食女
組囡一定唔係雞唔係公廁

唔比去=分手
去左=戴綠帽
結果黎計其實係一樣

一定唔會比條女去Ocamp

有時真係唔怪得連登仔抽水

講真，係性無能先會唔扯
正常廿歲血氣方剛後生仔，一定扯到行哂

一陣又去啲臭西facebook page話港男疑心重，缺乏信任
正常社交識下朋友都唔俾
連ocamp都唔俾去，不如將女朋友困喺屋企啦

所以話，條女堅持要去ocamp既，真係飛得

需唔需要200隻雞翼

奇蹟插入

男疑心重，缺乏信任
正常性交識下朋友都唔俾

爽死啦

去得個個玩點樣可以唔玩

是緣是情是童真 還是意外
有日有夜有付出 還有忍耐

班毒撚有福了

去得淫O嘅無一個係無辜
一係就臭雞 一係就狗公

唔想玩嘅根本冇人逼到你
全部都係藉口

個post好香

索性除埋衫屌啦

4張相條仔隻腳都抽住抽住，仲唔係扯左

科大竟然有女
農曆7月又到

其實年年都有 同埋一野整爆個波冇乜野
應該係話影果個好野，捕捉到個一刻既畫面

越玩越有新意
利申:老鬼

公平咩！！屌你老母！

train好技術
做好hall g角色
加油！

these chance

我條女自動波無去

大撚把女啦

讀大學就係要淫亂

科大

公平咩
點解我玩ocamp個陣冇

屌你老母科大做好d監管啦
玩到咁淫

屌你影衰科大

咪係

會唔會UN爆個處

咁樣坐落去直入都得啦

人玩Ocamp 我玩Ocamp
點解我玩Ocamp 冇呢d game 冇呢d女

意淫就係青春就係搏盡
咁撚低俗收皮啦

好痛

嘩 隻腳趾叫晒救命

全部四眼仔 ？ 呢個乜嘢嚟

我就係試過唔小心un爆左

同以前唱仁k一撚樣

所以讀大學既女同去蒲老蘭既女有咩分別

玩ocamp=落老蘭=G

我

咁多年都係玩男男女女之間嘅尷尬感
好老土呀，俾d新意啦

最尾兩張嗰個女仔好似幾正

資料來源:冰川 fb

新名 ngwaiying803

有冇人知bu asso淫唔淫

有仔都咁玩

佢玩得開心
我睇得開心
有咩唔好？

come on james

入ust玩告白氣球